727 聽日 消費前要諗清楚

你每一單交易等於益左一次牛屎佬

自帶飲品 食飽入去 出番黎再食晚餐

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

我